有冇諗過放火會燒死隊友

所以中環站出口放火一定唔係隊友做